唔好再話我戇居

日對夜對日傾夜傾 咩都為佢好想佢開心
咩都就晒佢 只要佢開心就咩都得
然後有一天佢同我講 唔好扮偉人
即刻收皮
然後依家係咁唱我煩住佢我都係無嬲
繼續偉大mode 佢開心就好

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

無私

講緊真呀師兄